示威參考及交流 - 加泰隆尼亞示威衝突現場直播

加泰隆尼亞示威衝突現場直播

Global News

News Update Live

Ruptly

加泰人路已佔, RB 已SET
西班牙狗TG已出, 未出水炮車.

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

PUSH

打緊陣地
反送中活動初期

西狗會駕車特入人群中間捉人～

有狗都唔走

Cls 搵警車撞埋去

反包圍

Hongkongers stand with Catalonian

但一大群加泰人會向一小群西狗反包圍....

香港人會聽到有狗就雞飛狗走

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

垃圾西狗 都係打記者

開緊槍

應該唔係實彈

班差佬咁濕鳩既

唔止謝sir，連er er er sir都……

加泰 宜加都係 run 緊勇武 & 和理非 一齊行

打唔過就走，唔好留啦

香港班狗做壞晒

但係人地個number咁大，斷估唔敢太亂黎

過埋獨立公投
加泰人清楚自己為乜抗爭

香港上街果D人
仲未有共識自己相要乜

加泰手足火魔法好多...

火魔係示威必需品

佢地垃圾筒大好多, 做RB 好好多。

五大訴求囉

大部份唔姐樣係咩玩法

狗影都未見到 求其嗌聲有狗啊啲人就開始鳩跑

其實應該係我地參考佢地應該點示威
我都唔明點解有人話加泰參考香港人示威打晒飛機
人地都搞左幾年 仲要岩岩搞番冇耐已經玩火
你睇下香港成3 4個月先玩 而家仲開始轉番和平模式
等人權法就當嬴 但冇人諗香港本身件事都未解決
我望完加泰再望番香港 我覺得香港真係算斯文
好羨慕加泰人佢地咁勇敢 做事效率咁快
如果香港呢邊有佢地個種堅持有一半就好鳥

冇秋後算賬

咪臭系 得支共港共咁撚賤格仆街

呢個真係要帶動下香港
就算和理非, 肯行去隔離街口已經差好遠

佢地有冇暴動罪 非法集結 阻差辦公 里d濕鳩惡法

佢地有九個 加獨領袖 被告入獄9至13年
琴日西班牙毅進制計到 有 52萬人上街

香港毅進仔會話得兩萬人

人地真係好團結

痴撚線，唔撚明民主國家都可以咁撚樣判

一啲少數極端嘅示威者 到處放火 已經離開獨立嘅訴求很遠

民主=/=民粹
民選都可以係多數人的暴政

外國有睇波用果啲紅色煙花，好大煙。睇落幾好用

再加上搞獨立其實算一種叛國行為
我諗無乜國家會容忍到
雖然呢單真係判得好重

佢地和理非係塞係主要大道,
勇武係分開唔同地方...

好大煙....
不過佢地消防埋唔到去, 呢下好有用

明明香港學winter on fire
但調返轉個個學返香港

真……小小事就話係鬼係黑警做
垃撚圾

主要係加泰人真係團結一心 九成人都支持獨立 香港仍然好多廢老藍屍

加泰都有堆愛斯賓奴呢類垃圾

人地見到狗係唔會掉頭跑走，仲企定定掉下野！
香港啲狗未落地都已經起跑！

回掉TG 好遠